單身靚女抽居屋「當買六合彩」 心儀啟德東涌照殺

房委會新一批居屋涉及3個屋苑，今晚7時就截止收表。距離截止時間僅餘兩小時，有申請者放工後乘的士到樂富的客務中心交表，盼幸運抽中一圓置業夢。

陳小姐首次以單身白表申請今期居屋，她直言本港樓價「好貴、買唔起」，入表申請居屋「當買中六合彩」，心儀啟德啟朗苑。今期居屋收表數字有望破記錄，她直言抽中機會微，但「我平時都好少買六合彩，咪當今次一次過揼落去（幸運）」。今期單身人士配額只有400個，即使抽中隨時只能抽到東涌裕泰苑「東涌唔方便架，但照殺」，又指若幸運抽中家人或會協助支付首期。

鍾小姐今日帶同僅一個月大的兒子到樂富交表，她現與丈夫、兒子及家人同住公屋單位，計劃分戶以白表家庭申請今期居屋，「始終有咗小朋友，有自己物業搬出來住都方便啲」。她心儀啟德啟朗苑，認為校網最好，「抽中（啟德）小朋友將來讀書都好啲」。她又批評，現時樓價貴，居屋與市價掛勾並不合理、又不公平，「依家居屋質素同公屋一樣，仲要市價七折好貴，應該畀多啲折扣，或者唔跟市價定價。」

彭小姐在尖沙嘴放工後，隨即乘的士到樂富交表，她指復活節假期離港外遊，至今一直未有時間處理，「搞到最後一日先來到」。她指現與丈夫以月租約一萬元，租住新界一個約400呎的私樓單位，今次已第四次入表申請，希望購入一個400多萬的市區單位，「希望抽到啦，啟德同長沙灣都想買，依家私樓太貴，真係負擔唔起」。

好樣衰

李亞男

陳小姐會唔會mon緊post?

小姐係用嚟稱未婚女性，報紙佬

咁都唔靚女 好好奇你女朋友咩樣，抑或係你連女朋友都無

連登仔食開新垣結衣，呢啲lv佢哋睇唔上眼

講真唔係真係好靚喎五官 但皮膚好似好好

好想同佢瘋狂做鄰居

右手邊條仔=連登仔

陳小姐 請聯絡我本人

各花入各眼
或者對於人哋來講
如花先叫靚呢

起碼我唔會話「好樣衰」

靚就唔係好靚
不過都算唔錯

男人樣連登仔都

feel到好容易濕

好似VIU TV鬼故節目果個阿姐

個樣有d似表哥

拿240抽居屋
不如真係買返條5膽全餐好過

話樣衰既連登仔囡都未食過

上面有盲閪
圖女姓陳，單身叫小姐有咩問題
鍾小姐帶個仔去，姓都唔撚同

關寶慧

真人係幾靚嘅
利申：佢係我中學師姐

同男人一樣有眼耳口鼻？

都冇人話圖女叫小姐有問題

屌你老母臭化閪

屌罅性，成個男人咁

成班拜金臭鳩港男

幾有氣質

ig/fb?

條女唔上鏡睇片正好多 真人應該正
不過睇佢D表情肯定係西女人

幾靚但煙屎牙

快點強姦我

鍾太有埋老公仲係唔撚係單身啊傻閪
沖出嚟柒

之前del曬嚕 有無新開就唔知
因為之前佢俾高登巴打起過淫照
然後就退左學 無記錯叫Alison Chan
利申我無留底 唔好鬧我

有冇禁售期

淫照link 呢

留名

Lm

vien 2.0